<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="help_wallet">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			I den övre vänstra delen av skärmen kan du se den Viacoin adress som andra behöver för att kunna skicka Viacoins till dig.
			Tryck med fingret på adressen för att skaffa dig en ny Viacoin adress.
		</p>
		<p>
			QR koden till höger innehåller din Viacoin adress och kan scannas av de som vill skicka dig Viacoins.
			Tryck med fingret på QR koden så visas en större version av den.
		</p>
		<p>
			I mitten av skärmen visas plånbokens värde.
			Plånbokens värde visas också i en vald lokal valuta.
			Tryck med fingret på balansen så visas plånbokens värde i fler lokala valutor, och om du trycker på en av dem med fingret så blir det den nya valda valutan.
=======
			I den övre delen av skärmen visas ditt saldo i bitcoin samt värdet i en vald nationell valuta.
			Tryck för att lista nationella valutor, och välj en av valutorna för att visa den som standard.
		</p>
		<p>
			QR-koden till höger inehåller din bitcoinaddress och kan scannas av den som vill skicka bitcoin till dig.
			Tryck med fingret på QR-koden för att få en större version av den.
>>>>>>> upstream/master
		</p>
		<p>
			Nedre delen av skärmen visar en lista med dina transaktioner, och från början är den naturligtvis tom.
			Pågående transaktioner är gråa tills de är bekräftande.
			Tryck med fingret på en transaktion så kan du spara avsändarens eller mottagarens adress till din adressbok.
			Dra med fingret åt vänster eller höger för att filtrera listan.
		</p>
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Du kan sända eller ta emot Viacoins genom att trycka med fingret på knapparna i aktivitetslistan.
=======
			Du kan skicka eller ta emot bitcoin genom att trycka på knapparna i aktivitetslistan.
>>>>>>> upstream/master
			Fler val är möjliga i menyn.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_request_coins">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Med denna dialog kan du ta emot Viacoins från någon annan (som redan har Viacoin Wallet installerad på sin telefon).
		</p>
		<p>
			Först anger du hur många Viacoins du vill att de skickar.
		</p>
		<p>
			Sedan kan den andra personen scanna QR koden.
			Eller så använder du "Dela" knappen i aktivitetslistan för att skicka din uppmaning att skicka Viacoins.
			Den andra personen behöver sedan bara klicka på den Viacoin URL du skickat.
		</p>
		<p>
			Sedan kommer den andra personen att få se en dialogruta där alla fält redan är ifyllda.
			Om han eller hon sedan accapterar transaktionen så skickas Viacoins till dig.
=======
			Med denna dialog kan du ta emot bitcoin från någon annan (som redan har Bitcoin Wallet installerad på sin telefon).
		</p>
		<p>
			Först anger du hur många bitcoin du vill att de skickar.
		</p>
		<p>
			Sedan kan den andra personen scanna QR-koden.
			Eller så använder du \"Dela\" knappen i aktivitetslistan för att skicka din uppmaning att skicka bitcoin.
			Den andra personen behöver sedan bara klicka på den Bitcoin-URL du skickat.
		</p>
		<p>
			Sedan kommer den andra personen att få se en dialogruta där alla fält redan är ifyllda.
			Om han eller hon sedan accapterar transaktionen så skickas bitcoin till dig.
>>>>>>> upstream/master
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_send_coins">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			Du har påbörjat skickandet av Viacoins.
			Du kom hit endera från huvudskärmen eller genom att klicka på en Viacoin URL i din webbläsare.
=======
			Du har påbörjat skickandet av bitcoin.
			Du kom hit från huvudskärmen eller genom att klicka på en Bitcoin-URL i din webbläsare.
>>>>>>> upstream/master
		</p>
		<p>
			Ange först vilken Viacoin adress du vill skicka till.
			Adressen kan automatiskt fyllas i om den börjar med någon av adresserna i din adressbok.
<<<<<<< HEAD
			Du kan också scanna en QR kod innehållande en Viacoin adress, genom att trycka på QR knappen i aktivitetslistan.
		</p>
		<p>
			Sedan kan du se hur många Viacoins du för tillfället kan skicka.
			Om det antalet skiljer sig från det som visas på huvudskärmen, så beror det på hittills obekräftade överföringar som du ännu inte får använda.
		</p>
		<p>
			Slutligen anger du hur många Viacoins du vill skicka vill betalar.
		</p>
		<p>
			Du kan skapa en transaktion även om du inte är online.
			Den kommer att skickas nästa gång Viacoin Wallet startas.
			Om du vill att en transaktion ska processas så fort som möjligt, se till att ha bra koppling till internet (exempelvis ett WLAN).
=======
			Du kan också scanna en QR-kod innehållande en Bitcoin-adress, genom att trycka på QR knappen i aktivitetslistan.
		</p>
		<p>
			Sedan kan du se hur många bitcoin du för tillfället kan skicka.
			Om det antalet skiljer sig från det som visas på huvudskärmen, så beror det på hittills obekräftade överföringar som du ännu inte får använda.
		</p>
		<p>
			Slutligen anger du hur många bitcoin du skicka.
		</p>
		<p>
			Du kan skapa en transaktion även om du inte är online.
			Den kommer att skickas nästa gång Bitcoin Wallet startas.
			Om du vill att en transaktion ska hanteras så fort som möjligt, se till att ha bra uppkoppling till internet (exempelvis ett WLAN).
>>>>>>> upstream/master
		</p>
		<p>
			Notera:
			Transaktioner kan inte stoppas!
			Kontrollera alltid adressen du skickar till.
		</p>
	]]>
	</string>
  <string name="help_safety">
<![CDATA[
		<p>
<<<<<<< HEAD
			<b>Några ord om säkerhet och Viacoins:</n>
		</p>
		<p>
			Dina Viacoins i Viacoin Wallet sparas på din Android telefon.
			<b>Om du tappar bort din telefon, så tappar du bort dina Viacoins.</b>
			Precis som pengar i din vanliga plånbok.
		</p>
		<p>
			<b>Innan du avinstallerar Viacoin Wallet</b> (eller tar bort appens data/rensar din telefon), <b>skicka dina Viacoins till en annan plånbok</b>.
			Alla kvarvarande Viacoins kommer att försvinna.
		</p>
		<p>
			<b>Transaktioner kan inte stoppas</b>.
			Efter att du skickat Viacoins finns det inget sätt att få dem tillbaka, annat än om du vet vem mottagaren är, och han/hon skickar dem tillbaka.
=======
			<b>Några ord om säkerhet och bitcoin:</n>
		</p>
		<p>
			Dina bitcoin i Bitcoin Wallet sparas på din Android telefon.
			<b>Om du tappar bort din telefon, så tappar du bort dina bitcoin.</b>
			Precis som pengar i din vanliga plånbok.
		</p>
		<p>
			<b>Innan du avinstallerar Bitcoin Wallet</b> (eller tar bort appens data/rensar din telefon), <b>skicka dina bitcoin till en annan wallet</b>.
			Alla kvarvarande bitcoin kommer att försvinna.
		</p>
		<p>
			<b>Transaktioner kan inte stoppas</b>.
			Efter att du skickat bitcoin finns det inget sätt att få dem tillbaka, annat än om du vet vem mottagaren är, och han/hon skickar dem tillbaka.
>>>>>>> upstream/master
		</p>
		<p>
			<b>Se till att skydda din telefon!</b>
			Installera endast appar du helt litar på.
			En elak app kan försöka stjäla din wallet.
		</p>
		<p>
			Utsätt dig inte för onödig risk!
			<b>Använd bara Viacoin Wallet med mindre belopp</b> för daglig användning.
		</p>
	]]>
	</string>
</resources>
